酒類過境一問

想問下係日本帶半打500ml啤酒返香港得唔得
買左一打飲唔哂 唔想哂

液體要寄艙
唔知會唔會爆

因為氣壓問題？

............